[PS4] DJMAX RESPECT 最新PV - Nightmare

DJMAX RESPECT - NightMare

好想快啲玩，七月出

無人玩

7 月就出 除左system 同gameplay 咩都未公佈 又未開訂 上年等到而家

好似話有百幾首歌打，djmax portable 1, 2再加40首新歌
仲有blacksquare 同 clazziquai 嘅dlc
預定49800圜

本身話上年尾定今年頭，一延就延左半年
不過都係一出即買，psp 收擋次後埋沒左 og 版既 djmax , 新版 touch mon 唔係咁鍾意玩

原本話1月跟住delay到7月
街機玩法真係無咁好玩
鍾意打爛啲手制多啲
最鍾意blacksquare 諗住買埋dlc

正呀屌你

唔係3集炒埋再加10幾首咩

40首新歌
portable3 唔知有無

好似真係無人玩,後日出

DLC唔知會唔會好離譜

我等緊 亞洲限定版
日限冇公佈有乜 訂唔落手

好似本來有中文版但又取消發售

唔知今日會唔會偷跑呢